Glimmer
=======
Chrome-extension for Underskog. Lar deg ha oversikten uten å besøke siden hele tiden. Benytter seg av OAuth og Underskogs API, samt alle andre biblioteker i det kjente universet. 

Eksepsjonelt langt fra ferdig. 
